(歷史檢討) 裴迪南大公被暗殺，引發一次大戰

最近網傳某位香港領導人有機會會被暗殺，而殺人嘅罪名都肯定會落喺佢嘅對家身上。我地應該點處理好呢？點樣避免引發更差嘅事呢？

Wiki:
薩拉熱窩事件，又稱弗朗茨·斐迪南大公及蘇菲，霍恩貝格公爵夫人遇刺案，是指1914年6月28日奧匈帝國皇儲弗朗茨·斐迪南及其妻子霍恩貝格女公爵蘇菲遭到薩拉熱窩刺客六人組（五名塞爾維亞人，一名波斯尼亞人）成員之一的加夫里洛·普林西普槍殺的事件。該刺客組織由波斯尼亞塞爾維亞人、黑手秘密社團成員達里洛·伊利奇領導。刺殺事件的政治目標是斷絕南部斯拉夫民族省份與奧匈帝國的聯繫，給合併成南斯拉夫帶來可能。刺客的動機與後來的波斯尼亞青年運動一致。

這次刺殺事件導致奧匈帝國決定向塞爾維亞開戰，在1914年7月28日，奧匈帝國向塞爾維亞王國發出的最後通牒被部分駁回後，奧匈向塞爾維亞宣戰，一星期內奧匈的盟友德國，與塞爾維亞的盟友俄羅斯，以及俄羅斯的盟友法國與英國紛紛加入戰爭，直接導致了第一次世界大戰的爆發。

更差既事係忘記依2個月發生既事

小弟智慧不足，希望大家一齊諗定對策

一次大戰係因為團旅客臨時改行程
二次大戰係因為美術學院收生門檻太高
三次大戰就應該係因為有個MK仔帶左綠帽

冇人會忘記，但如果某人被暗殺，將會有d事出師有名，後果自付。

幫大家打定個底

自推先

歷史唔係咁講。暗殺只係起因既一個點。
你用針刺爆個波，都要個波充滿氣先會爆。

依家個波仲唔夠氣咩？

咁仲有好多事情ge, 比如係黑豹號係阿加迪爾曬馬哥d, 有好多parties 曬馬先打到工戰，而家除咗香港人，撚有其他人幫手咩，點撚樣世界大戰先？

都要話到俾人地知幫拖會俾到咩jetso 架嘛，係咪呀哈姆太郎！

再講就好多野哥講，好撚多野準備阿知唔撚知呀？？ 你估話打就打呀

不停吹大呢件事，話唔只林鄭係全部高官都已成目標。
等政府自己亂

想打既話 咩事都可以打
唔想打死幾多人都唔會打
其實歷史紀錄既唔係原因係藉口

正正知道係籍口先驚，假如佢被暗殺，就有籍口出兵鎮壓

其實皇儲被殺唔係小事

一次比一次閪

防不勝防啦講真

做心理準備，有備無患

依家自殺咪唔會俾人暗殺囉，完。

依家係講緊點避免畀對家屈暗殺呀

要有定心理準備囉
但你阻唔到

好難避喎，佢又唔係我哋保護緊嘅人，又無人知佢係咪喺禮賓府，又無人知佢喺邊，老實講佢依家俾人謀殺，同任何示威者個關係都無乜啦。
無人知佢喺邊，點樣可以暗殺到。

你指避免究竟係純粹屈暗殺定避免出老解？

如果你意思係後者。
出老解有好多理由，要出根本無得避。調番轉，唔出都好多理由，殺幾多個狗官都唔會出。

國際社會係講利益，人命好撚少事。

如果你意思係前者。
真係殺左佢，咪唔會俾人屈

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

中學讀中史 都要學吓遠因 近因 導火線

歷史事件好多時都係意外 當時既人根本估唔到 遠因近因導火線只係後世既人整理